其實點解要反送中反到要搞出人命咁誇

係拉都拉大劉先 一般人有幾可俾人拉上大陸審

反送中過左樓主第一個俾人拉上去教育營再教育
我愛習大大

打錯，係送中過左

有咩可能 好人好者又點會俾人拉

我親戚係大陸住we7 repost 左一篇文過幾日已經俾公安帶左去叫佢收口，大陸係點你自己諗
我吹水既話我死全家

嘩你都幾廢下
呢個POINT係D手足一早都唔用
定還是你係戇鳩架?

Point 乜野 辯論咩

屌見到哩句嘢就嬲

一毛post 唔好再覆

咁唔通有人跳樓你班生番先滿意

你老母樓主食屎狗

咁你咪去做死士囉 你要身體力行支持

唔好得把囗 聲大大

三毛 block!

單機啦柒頭